\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
		
		\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
			0.1 & Napravljen predložak dokumentacije. \newline Dodan predložak dnevnika promjena dokumentacije	& Ferković & 19.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
			0.2	& Dodani dionici, aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi & Krišković & 19.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.3	& Dodani ostali zahtjevi & Bukovac & 21.10.2020. 	\\[3pt] \hline
			0.4 & Dodan opis projektnog zadatka & Pepić & 21.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.5 & Dodan i ažuriran dnevnik sastajanja grupe & Ferković & 23.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.6 & Dodan template za dijagrame obrazaca uporabe te dodan UC01-Registracija & Ferković & 26.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.7 & Dodani opisi obrazaca uporabe za Prikaz naslovnice, Prikaz tuđeg profila, Prikaz vlastitog profila i Filtriranje sadržaja naslovnice  & Ferković & 27.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.8 & Dodani opisi obrazaca uporabe za Dodavanje prijatelja, Pretraživanje planinara i Ocjenjivanje javno dostupnih izleta & Pepić & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.9 & Dodani opisi obrazaca uporabe za Kreiranje izleta, Dodavanje izleta na popis željenih, Prijava netočnih/nepreciznih informacija, Kreiranje događaja, Prihvaćanje/odbijanje događaja, Prihvaćanje/odbijanje dežurnih planinara, Dobivanje bedža  & Bukovac & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.10 & Dodani opisi obrazaca uporabe za Objavljivanje bedža  & Krišković & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.11 & Dodani opisi obrazaca uporabe za Pregled javnih planinarskih izleta, Pregled korisnika, Brisanje korisničkog računa, Naknadno dodavanje odrađenih izleta, Registracija dežurnog planinara, Zapisivanje korisnika sa strane dežurnog planinara, Promjena osobnih podataka, Pregled osobnih podataka, Prijava kao gost, Prijava, Pretraga javnih planinarskih izleta, Brisanje korisnika & Rožić & 28.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.12 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe, dodani dodatni obrasci uporabe, ažurirani prijašnji obrasci uporabe & Bukovac, Ferković, Rožić & 29.10.2020. \\[3pt] \hline
			0.13 & Dodani sekvencijski dijagrami za obrasce uporabe 9, 18, 19, 22. & Pepić, Rožić & 6.11.2020. \\[3pt] \hline
			0.14 & Dodan opis baze podataka i opis arhitekture i dizajna sustava & Bukovac & 8.11.2020.\\[3pt] \hline
			0.15 & Proširen opis projektnog zadatka & Pepić & 10.11.2020.\\[3pt] \hline
			0.16 & Dodani dijagrami razreda & Bukovac, Pepić & 12.11.2020.\\[3pt] \hline
			0.17 & Lektoriranje dokumentacije, grafičke izmjene & Pepić & 13.11.2020.\\[3pt] \hline
		\end{longtabu}
	
	
		\textit{Moraju postojati glavne revizije dokumenata 1.0 i 2.0 na kraju prvog i drugog ciklusa. Između tih revizija mogu postojati manje revizije već prema tome kako se dokument bude nadopunjavao. Očekuje se da nakon svake značajnije promjene (dodatka, izmjene, uklanjanja dijelova teksta i popratnih grafičkih sadržaja) dokumenta se to zabilježi kao revizija. Npr., revizije unutar prvog ciklusa će imati oznake 0.1, 0.2, …, 0.9, 0.10, 0.11.. sve do konačne revizije prvog ciklusa 1.0. U drugom ciklusu se nastavlja s revizijama 1.1, 1.2, itd.}